鬧空姐係雞有咩問題

無成本 又可以玩野 點解唔做

又唔係解散警隊 洗唔撚洗咁開心
有人陪你地班垃圾失業就打哂飛機
可憐到

屌你老母先
無成本 又可以玩野

樓豬老母死咗
你屌鬼？

對唔住我錯
最多幫樓豬老母搞殯葬補數

只認同空少係鴨

樓主老母係咪做雞俾機師屌死

雞係高尚職業，女性身體自主，我做雞我自豪

樓主雞隻嚟

sxxxxxx

其實岩

不過做雞做到著埋自己公司制服做gimmick
都算係出位

又唔見大家樂呀姐會咁做？

25

?

自爆？

定哥答到你

抵啦死nigga

成班飛雞變哂走地雞 抵撚柒死
成撚日高高在上屌你老母出黎做雞啦

死出黎做侍應啦屌你老母

走地雞好味 你唔識咪扮識